IU 巡演《Love, Poem》門票開賣 光州場一分鐘售空！

IU 的年底巡演即將開跑，首場門票毫不意外地火速售罄，希望 Uaena 們都能順利買到其他場次的票囉！

IU 昨晚經由 MelOn Ticket 開賣了亞洲巡迴演唱會《Love, Poem》的光州場門票，結果在短短一分鐘內就被搶購一空，再度印證了票房威力。

以 11 月 2 日的光州場為起點，IU 的《Love, Poem》也將陸續前往仁川 (11/09)、釜山 (11/16) 和首爾 (11/23~11/24) 舉行。

進入 12 月後，IU 就會來到台灣開啟海外場次，目前在 12 月 28 日前已敲定的場次依序有新加坡、菲律賓、馬來西亞、泰國和印尼，最近一定要記得關注售票資訊哦！

今年無香港
心中支持

要等下年

買飛去台灣睇

And more...希望有奇蹟 雖然冇乜可能

佢晚晚都唱歌氹我訓

上年IU同大家約好今年再見
希望買到台灣場啦

好堅

暴徙攪到IU黎唔到hk

Love, Porn

And more 睇唔到？

屌鳩香港著綠色衫蒙晒面班死暴徒搞到IU BB唔黎香港

我屌撚死班green object嘅首領林鄭，搞到我連mama都冇得睇。

有無人知點解 YouTube個 iu tv 10th anniversary 香港場段片無左